為什麼你不能讓自己太胖!!!!!!!!

你需要理解的是
皮膚和肌肉是不同的彈性.
.
肌肉可以擴大
而且可以縮減
.
但皮膚可以伸展
但不能回頭
.
像一件襯衫一樣, 如果你穿到成隻香蕉咁
它將永遠不會恢復原樣.
.
所以不要讓自己
很胖, 因為即使你可以減肥.
並不意味著皮膚會恢復緊緊.
.
如果你不胖, 你仍然可以通過訓練來解決.
增加肌肉質量看上去滿了
.
但如果我太胖, 我就玩體重.
反正它會有一個香蕉部分.
.
注意吃東西.
亂食嘢可以很有趣, 好吃, 開心
.
但當我修理它時, 我累了
非常困難.
.
如照片所示, 只有手術去除皮革.
成本相當高.
.

粒lin頭好似黐上去

師兄中文幾好 學左幾耐？

咁係咪練太大隻都唔得

google translate再改字，大部分唔係我打

點解我咁肥

因為你唔運動

好似賣旗啲貼紙

慢慢減俾皮膚慢慢適應？

好多好多年前睇過篇報道
過咗28歲後減
皮膚已無法收縮回復緊致... 云云

睇下張家輝..唔好俾自己太多藉口唔減肥，起碼保持健康啦

師姐當年重考咗幾多次閱讀理解先至pass？

只要唔係極端既肥(>200pounds)
減番到正常體重個身型都唔會好似張圖咁

無人叫你肥到咁
你食到中等身材再做gym已經好夠

皮膚點會完全冇恢復
你睇張圖本來大咁多碼
如果真係皮膚唔會恢復,佢唔止少少墮皮啦
直情好似著件公仔衫咁啦

係咪成日踢波，鐘意胸貼地滑咁慶祝？